那年，中華武士會成立。

那年，中華武士會成立。
從南方來了一個人，話不多說，手中拿着一塊餅，讓我大師兄李存義掰開。
我師兄李存義沒有說話，還讓他當了武士會的第一任會長。
他憑的不是武功，是一句話：拳有南北，國有南北嗎？!

其實天下之大，又何止南北。勉強求全，等於固步自封。
在你眼中在，這塊餅是個武林。對我來講是一個世界。
所謂大成若缺，有缺憾才能有進步。
真管用的話，南拳又何止北傳。你說對嗎？

葉先生，今日我把名聲送給你，往後的路，你是一步一擂臺。
希望你像我一樣，拼一口氣，點一盞燈。
要知道念念不忘，必有迴響 ! 有燈就有人。